連登有料論

講人工 有料咪轉工 嘈乜鬼低人工
講樓價 有料發憤上進就買到 嘈乜鬼
講社會 有料咪移民 又要住又要嘈
基本上所有社會議題都可以駁到
因為你係普通人唔突出 就應該比人欺壓
個社會無問題 係你個人廢

有料﹕有料就唔上連登
上連登都係無所事事嘅廢青

你條友咪就係尋晚喺隔離個工運post係咁講不了不了條煩膠?

同非洲細路講：冇乾淨水飲？有料嘅自己識行遠d咪有

次次討論fg人工
就會有班撚屌行岀嚟話自己幾高人工
你有料揾得多錢其實無嘢 抵你上位
但係同本身fg underpaid個問題有咩關係？